鼻毛剪生左銹 所以我切左塊檸檬加熱水沈佢一晚 點知⋯

今朝起身見到佢成把黑左 呢個係咩反應來 仲要用紙擦唔甩

強化左 變左黑鋼品質

四檔

檸檬有毒

把剪武裝色

暗黑屬性攻擊＋40%

咩金屬先

附魔

鍊金術師

武裝色

附魔成功

變咗黑鋼系列, 睇怕連骨都剪得斷

烏金血剪練成

獲得（鼻毛剪+1）

想問樓主chem 係咪唔合格

讀左一個sem 無讀 垃圾級

仲要用檸檬你都係想做小實驗啫

呢d小銹漬唔係用檸檬去麼我真心想把剪毛剪變靚仔

Enchanted
生鏽的 附魔的 鼻毛剪 （Value: 1）

係但唔使浸成晚

通常30分鐘係咪可以？ 但我個把剪刀黑化又係咩反應

金屬浸酸都係氧化反應

應該浸幾分鐘再捽

照用啦 驚西

廢鐵555 成功強化 生鏽鼻毛剪，獲得 鋼鐵鼻毛剪+1。
廢鐵555 成功附加武器屬性，獲得 [黑暗]鋼鐵鼻毛剪。

認真，鋼水唔靚

Btw 應該用哥士的 唔係用酸囉 戇鳩

強化buff 加速鼻毛剪

用開WD40

Iron oxide

拔哂啲鼻毛啦屌，仲剪

用wd40 再用白電油洗

20蚊一把 買過把新嘅算啦

雖然我讀得書少 但我個個伙小小剪位生銹 應該唔洗用到哥士的掛

好 我去買過把新既先

淨係背左個表 就無再用心讀

武裝色霸氣

與碳共熱

個學名好似係武裝色X氣

樓主鼻毛有毒

搞咁多不如買過把

試吓浸埋另一邊，啲人會以為有特別版

鼻毛硬過把剪

SR>SSR

闇屬性附魔

銹漬用鹼？

呢度啲comment痴左線笑到傻

強化+1

巴打成功鍊到高達尼姆合金出嚟

中左毒，巴打試下幫佢啜毒

杯水有毒！平時啲劇都係搵支銀針拮落啲食物到有毒就會變黑色

其實浸一陣就得
鋼啫係鐵+碳組成
你啲檸檬酸react咗啲銹之後就會react埋啲鐵
咁裏面啲鐵react咗咪淨番啲碳係度

Enhance Armament
Release Recollection

攞醋浸啦

你就on9

剪乜鳩
抆先正 成條連根拔

酸 + 熱催化 加強氧化作用。

OP中學有無讀化學?

諗多咗，咁易嘅話整 martinsite 使鬼咁煩咁高温。 用酸蝕走表面啲鐵咪淨返表層高碳鋼?

不過op 果層薄薄嘅氧化層啲色又幾靚

SR>SKR

大陸仔麼你老母

黑醋？ 浸幾耐

點解可唔可以整返佢好似新嘅咁？

原來係咁 咁點樣除銹漬最穩陣 我買左把鼻毛剪翻來用一次濕左水 揮乾都好容易出銹漬

上到毒傷 每次攻撃20%令敵人中毒

無xx品架

Op咩意思

用檸檬去”麼”？？
唔識用咩？
關無印良品咩事

如果普通濕一下水再乾都出銹漬嘅話，點除都無用。因為佢本身啲鋼水唔靚， 連水都氧化到佢。

除非用得耐/ 你自己用酸性嘢洗佢先 先有除完銹可繼續正常使用的價值， 如果唔係轉頭都繼續生銹過.......

而家面呢層黑色塗裝，大力少少就應該可以捽甩。

你岩

Original Post
原po 咁解.......

屌 樓豬個id

好大機會，不過佢係對自己使用

WD40 + 金屬打磨膏咪得

買把新既挖走啲銹漬咪用得囉

黑魂

大家玩緊教佢花式氧化把剪?

求其用沙紙磨走啲銹都得。

WD40 就算，咁大味點隊入鼻。
鋼水差一定會 keep住生銹

Schikorr reaction

我睇學士學飛話黑咗嘅銀戒指都可以電解靚返晒

如果想用 reduction 嘅方法去還原氧化嘅 iron oxide ，唯一方法就係 加碳粉然後燒紅佢。
碳粉會搶走啲 oxide 變 CO2， 還原返啲鐵原子出嚟。

不過鐵都係會生銹，所以如果想玩提升鋼水去防生銹。 最低限度都要做到淬火的温度，查鋼嘅温度表把表層 ferrite 半熔化然後按比例溶入碳粉 (0.2%左右)， 然後做個 退火 確保表面份子排列方法。

如果簡單求其浸2嘢可以提升鋼水方銹嘅話，生產商點解唔自己做?

買舊9v電池 駁兩個萬字夾 將兩個萬字夾 插入水入面 在放把鼻毛剪入去就搞掂

CE 化學F

因為銀本身唔會氧化，而係硫化

2樣嘢嚟㗎喂

黑魂版

第一眼睇錯鼻毛生左銹

我完全明白了

支野幾錢？檸檬幾錢？甜筒幾錢？

屌 我睇左啲咩野
黑色個啲明顯係氧化鐵黎（鐵銹），熱水同檸檬酸加速左成個氧化反應

鋼的確係碳同鐵既混合物，但一般黎講碳既含量最盡的2.5%

花式電死

謀殺？

強化成功 附加闇屬傷害

我想請問 我依加黑色左個忽 係銹漬（iron oxide)定碳來？
另外鋼水係咩來 鋼既前身？

原來係咁
咁用檸檬去銹漬 係指用凍水浸半個鐘 再卒走佢？

1)鐵銹，不過好簿同好平衡一層， 唔排除有碳酸。 唔理佢 2-3 個月有機會成把變銹，我都想睇下，建議唔理就咁放佢2-3月睇下咩事。或者繼續浸佢幾星期睇下。

2)鋼水 意思係鋼嘅品質

留名

Muji隻黑較剪係咁整出黎

有冇人鍾意用指甲鉗剪鼻毛

攻+3
耐+1
重-1

啱 唔係岩

Pu你呀嬤

鋼唔可以用酸性架

拎可樂浸呀傻閪，攞檸檬是咪弱智

卍解狀態

點解可樂？
點解可樂得 檸檬唔得

點解既
咁鋼既銹漬點整甩
真係求教

合成失敗

睇成鼻毛剪左生銹心諗jm9

試過用熱檸檬水浸十分鐘,成功去除耳筒插頭銹漬

雖然輕微啞色,但係好好多

似陽極鋁

摩你老

檸檬加熱水都得
咁condom都得啦

證明係真材實料

幾有創意 10/10